橙, 我啱啱declare major

係MAE
又要揸貨van

quit U 做科大狗先